東鐵人臉識別系統偷跑？

東鐵新車見到，有無師兄知道係咩嚟
各位義士小心

Day 0 買批車返嚟已經有㗎喇
唔好鳩傳

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統